千祈唔好塞埋觀塘迴旋處啊

塞埋我就返唔到工嫁啦

我無野講

關於８月５號迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家

推介埋元朗博愛迴旋處

有呀, 成套喺個post入面~ 歡迎參觀